
                      Un interesante tratamiento de la mafia, sobre todo de los comportamientos pero no revoluciona el género, sigue siendo un copiar/pegar habitual. Los papeles introvertidos son demasiado exagerados, y por eso se vuelven  demasiado insípidos. Algunos planos son muy destacables, y muy bien tratados. 2/5 sólo porque carece de cierta originalidad !!!
        
            